[IQ題] 點解D雞通常都係大波妹？75個Reply內秒我我見親你叫你契爺

外加一個月唔上創意台

4頁開估

見到連登IQ題風氣真係好心痛

比人秒又唔認，數又唔肯找

特設此高質IQ題

A1B73576B63705EA6E34F278F6CF8DE5DE256479442AD5A705EED4831F7502B8

秒我啊柒頭

我叫你秒我啊
[red]！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

雞有打針

好多雞都係平胸架喎

親愛的天父爸b，願人都尊你的名為聖

希望你給予這些連登仔智慧的寶劍，使他們不致迷茫

又求你保守他們的心，把妒忌，憤怒的苦杯挪去，因這些都不是他們想要的，只是被魔鬼矇騙了雙眼

以上禱告，奉主耶穌基督得勝名求，牙們

加油

講故就咪撚駁故

因為畀我揸大

感謝大大無私分享字字字字字字

有容奶大

比你揸完既女都去做雞？

雞胸最多肉

唔係雞髀咩

尷尬

點解要負評我？你地都未答

咁點，係咪要我幫你處理埋

你同女dead air時候我過黎溝埋佢好無？

尷

來

高質

試下

雞=冇腦先會做
波大冇腦

屌你老母

請勿歧視

因為D雞有D cup呀！ D cup都唔撚叫大波妹咩

秒

？？
？？
？？

留名等去到4頁睇on9答案仲屌哂樓主全家

Lul

睇完你屌唔落

叫契爺

緊係錯啦

CLS咁難點估

有雌激素呀嘛

No

一半都係自推

因為 豪大 大雞排？

唔計我啦

靠你

nigga what?

會窮

！！！

xxxdddd

因為雞球大包

唔係我想要嘅答案，不過叫聲先

契爺

唔係

好慘 無人理你 幫你推下啦

夫子真男人

使乜講

推

假㗎啲奶

開估叫我

Ok

真

咁易叫人契爺，你真係叻仔

多謝

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

開估準備屌哂你全家

開啦。開啦嘛

開估呢
第四版啦你老母

開囉！屌你老母！

答案係

不平則鳴

？ why ah

Me ok wor

All ok la

不平=大波？
鳴=雞

得啦得啦，又係果d為駁而駁果d

又係啲明明想嗌人契爺又響度扭計嘅傻仔

乜鳩

block

Wtf

唔好整柒夫子個名，你改翻叫鍾大俊算啦

你老母係水珠兒

屌你老母臭閪含家產啦你

不合理嗎？

不平=大波?
答我唔該

你咁講，永遠唔會有完美既IQ題

蟻多嬲死象好完美囉

罰你再諗過